Everything can happen in Paris.

阿積士成班後生都得，曼聯一樣得！

支持曼聯今晚反cup殺PSG!

殺埋巴塞!!